每個sem都好攰

每一刻都好想瞓，食完就瞓，瞓醒又食。 忙裏偷閑上連登，又無端端俾人問候我老媽子，笑死 啲人炒咗兩日車

各位同學，努力做好assignment，但唔好咁夜瞓，傷身架！

五大訴求 缺一不可

拉

【行動】盡快整理所有警暴片段，同納粹暴行做對比，爭取西方實際行動支持香港

請幫手推文支持

push

罷課啦唔好諗啦

tui

點解大家都唔聽我電話？

唔係香港 罷都冇用

你想退學定想死？

重推！

［我有野講］咪撚再唱歌叫口號［入黎睇下自己衰咩］

連登要開始成熟啦！！！！

ching 咩major

我好想quit u ah diu

唔自爆，少人讀，讀natural science個啲

你有咩問題？